巴士觀塘繞道自炒撞壆 10多人受傷

九龍灣發生車禍。今晚(16日)6時許，一輛九巴沿觀塘繞道往旺角方向行駛，駛至近麗晶花園對開時，巴士懷疑失控自炒撞壆，車頭嚴重損毀。初步消息指，事件造成車上10多人受傷，消防及救護員正在場救援，事件仍待進一步調查。

屌 一定係佔中影響啦！

希望無人重傷

藍絲準備入示威者事

九巴

暴徒又乘機堵路

車頭，司機好撚危險，司機發夢

藍絲：司機係暴徒

藍屍網媒而家應該整緊假文宣，將一張滿地放滿磚同巴士意外圖片併埋，入晒放磚數！

cls

驚就唔好出街

知唔知幾多號巴士

一巴士九龍灣懷疑撞壆超過10人受傷
2019-11-16 HKT 19:37

九龍灣發生交通意外，一部307號巴士在近麗晶花園向大老山隧道方向行駛時，懷疑撞壆，超過10人受傷，巴士司機輕傷清醒。

從網上圖片所見，涉事巴士車頭嚴重損毀，消防員到場救援。

from RTHK

又賴鳩路障啦